做時事評論分析員係需要摩察力同分析力, 而唔係幻想力

雖然知道有堆時事評論分析員既幻想力係柒到阿媽都唔認到,錯到狗彩
但係我係完全唔反對你地利用自己既幻想力發大財, 呃飯食, 或者瘋狂狙擊共產黨同港共架
我只係反對你利用你既幻想力幫共產黨同港共維穩姐

真係好似預言家咁下下分析中之後會發生既野呢, 係需要摩察力同分析力, 而唔係人人都有既性幻想力
好似喉強同某D大孖沙一早比班反對派勾結晒,我就一撚早就知, 仲知左最少4年
你地2019年年尾仲柒下柒下咁懷疑呢班人係唔係對家既人
咪姐係你地冇摩察力同分析力,同冇一個時事評論分析員分析到或者爆出黎囉屌

你地真係想磨練自己既摩察力同了解某D地區既局勢既, 唔該搵返專門研究當地既時事評論員黎聽
江峰时刻-KOL無一條片有對習近平有性幻想, 好少會晒時間以自己既幻想力幻想D柒到阿媽都唔認到,錯撚到狗彩既陰謀論出黎比你地聽, 你唔會聽到佢同你講比D時間習近平, 習近平之後會比民主你地 或者 同你地講, 習近平不久將來會清算689,777或者殺人魔警, 呢D意圖幫局勢降溫既陰謀論

Inty傳媒- KOL光明正大話比你地聽自己唔會做雙面人, 中間超人, 奶晒2邊, 曖曖昧昧咁撚款, 而係大大聲同你講反共, 不反中
結果就吸引最少4~5000人睇直播, 當中唔少係大陸人, D大陸人會SKYPE打上去講大陸真實情況
好似武漢沙士爆發演習咁, 原來上年2018年9月已經係武漢彩排過一次
我都係琴日聽D武漢人打上去先知

吹水怪班野點睇
我真係唔明點解會有人睇燒山852之流 真係垃圾到冇譜

【疫情展望】手足做好防護措施，去到 Phase II. 就仆街

啲推測越爆 越係貼近佢地嘅幻想
佢地咪越鍾意聽

搵一個反開共既人講兩句撐共就成功維穩 洗哂人腦做粉紅
咁點解中共唔直接收買老蕭
照佢地咁講老蕭講一句應該一半黃轉做藍